已confirm 取消2021中文說話

收到老師料，中文取消oral、範文cut走部分、science科取消SBA。其他未肯定。

陣間1430坐定定聽宣布

science科取消SBA

送分part都冇埋

接軌高考的2021一定得

又益支那狗

擺明

咁又唔完全會嘅，冇香港身份證/護照嘅DSE考生依家報唔到JUPAS。之前可以報嗰陣都唔係同一條隊，大概30分先有BU Offer。

同埋口試本身都有得選擇用普通話考

粵語歌 種下情 越覺得 愛哼的我

真
我份physics paper 2 交白卷咁濟靠sba拉上lv3

公道講支那狗可以報普通話考中文說話

仲有佢listening材料可以係普通話